如果林作增磅到100公斤，derek係咪輸緊?

167 VS 171
67 VS 100
林作手長腳長過derek，一手推開derek

100公斤220磅

Fucking Champ,唔驚

derek之前D比賽都唔知係咪對手收錢放軟手腳先fucking champ 到

痴線， bulk撚到
依家開始有少少為作仔擔心

睇佢啲跳繩動作成個弱智人士咁 又打乜so much energy真係睇到好尷尬

用個肚腩頂開佢

睇兩張相覺得鍾培生好似小兒麻痹咁

T rex

會唔會請香港拳王嘈星如幫佢操

吓 個front double biceps 勁喎💪🏻💪🏻